★[三連跌] 1. 青山道男子上吊 2.竹園南邨女子墮樓 3.邨女子墮樓亡

700 effect?

青山道男子上吊 女兒揭發報警

竹園南邨女子墮樓 送院不治

新翠邨女子墮樓亡

收下你吧死人口啦

Y u here

腦魔日日吹奏自殺 報唔報警好

抵撚死

日日吹奏700止升不跌 點計先

你明知你燈 仲吹奏 梗跌啦

佢幸災樂禍

你日日話drop to 0，唔跌點計先

勸樓上轉睇 大公 文滙 會開心好多（only good news in HK)

有游News

佢哋仲要有 專責游b狗仔隊

【竹園南邨女子墮樓 送院不治】
//黃大仙竹園南邨榮園樓，今午(18日)1時46分，一名64歲女子由高處墮下，重傷昏迷地上，救護車趕至將事主送院搶救，惜傷重死亡//

又一單 希望唔好係高追700而跳 RIP

嘩屌，有冇咁多人買qq輸身家呀？

順便加多單：

天水圍男子墮樓亡 女親友哭斷腸

LIHKG @ Android

chur... 原來老貓個#2已經有，被fake

仆街Facebook 成日推舊文出來 搞到我以為好大件事